====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: À cet égard ,  l ' idée de faire émerger des modèles prospectifs (polycentrique , en fuseaux , linéaire , delta…) peut être utile pour structurer les réseaux de transports en commun , les pôles intermodaux , les écosystèmes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

